頭先搭的士撞正個藍絲的士佬收到頗為重要嘅風

佢話行家好慘畀人打爆玻璃
原來前面嗰塊要五千蚊側邊嗰啲要三千蚊換
所以一爛咗塊玻璃佢哋就好麻煩仲要嘥時間去换
希望對大家有用

爆玻璃唔好爆玻璃唔好架嘛唔好

10 . 1 齊爆的士玻璃，唔好推呀！

爆晒,好重皮

十一見到有國旗個啲的士
千祈唔好打爛
人哋都係為咗$800先裝
如果唔係賺埋都唔夠俾

愛國無罪架

今次好似講左話包維修費喎

A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱

💥～！

一部五千 又要等人整 人停車停
你都咪話唔大獲

1200-1300
貴科既唔洗2千

不過就無左半日生意

的總好似話包埋

冇左側鏡, 迫住拖車, 又冇幾舊水

何律師 個邊都被投訴 走數

包咗都要時間整
少咗日開工都係蝕錢

比4200出黎愛國抵到爛啦

支線任務

價錢就唔知，但大把車房專做的士生意，
大把零件換，唔使一個晏晝就搞掂晒

今次的總包維修

無咩野我地返出去先

但要車主出住先，後數

其實唔駛打咁多下，打一下爛左佢已經要換，成日發夢個時見d人打好多下

1823，非法改裝

走數王

佢地條路線有冇ching知?

打爛個火嘴，攞粒嘢掟落玻璃

10月1唔好理班狗
我地要對抗的士佬 護旗手

Push

唔好啊

1/10 邊個架有旗

咪係，人地咁愛國

邊架車掛國旗，就愛護佢全部玻璃

塊塊都要爆
唔好以為車尾細細塊嗰啲好平就唔爆
嗰啲勁細塊要特別切割
平時又少比人爆所以嗰啲整好貴

咁多車cam 點先爆得安全又放心

一陣爆左黃色既玻璃

錢都事少 每次爆佢都要處理啲碎片嗰下先煩

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

A柱啦 仲玻璃

9up, 的士玻璃前面果塊1千有找

咪睇下的總比得幾多維修費囉
5000一架，30架幾錢
最好定義係暴動添，保險唔包

又係開始亂吹風向惹民憤怒

推

咪on9
爆完玻璃係車主殺訂
按金起馬一皮

剩係整掛國旗個d的士佬好 好多的士佬都係黃

爆玻璃咁暴力 千其唔好呀

大銀幕, 4邊, 左右鏡

點分佢係咪藍絲

千其唔好鶳

好多黃絲的士喎

拉

睇下你收錢掛國旗嗰班有幾多錢黎整車

支持關心一下有国旗嘅的士

爆有掛旗個啲

唔好爆喇 如果唔喺我出聲明譴責暴力㗎

好多的士佬黃，聽開RTHK

哇！

唔係教A柱咩？玻璃都唔駛換

老豆搵仔我記得有教學

果日有國旗果d就唔理
黃既本身都唔會為800

佢哋齋屌點解要破壞佢哋嘅野
針對政權同黑警呀！

想問巴士果隻錘係咪一敲即碎？

幫手洗咁D維穩費邊個俾有咩所謂

擋風玻璃側邊果兩枝車框打斷左係冇得整的

爆嚟做咩

唔係A柱咩

呢個啱呀

應該人工都貴，因為最近有做玻璃工程，先知原來大塊玻璃咁重咁咁貴

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要出聲明譴責咁恐怖

你咁樣我地會好驚架

前面擋風玻璃比較難爛，側面玻璃易啲爛，而且前面擋風玻璃可能有保險包賠，側面玻璃通常冇包賠

咩黎？

支共都講左有一國兩制添 反口方面絕對超英趕美

要掛7枝先夠整返車頭果塊

推
爆車手捉唔好再沈醉於幾塊玻璃度

見到終國旗果啲大家識做架啦

汽袋仲貴

收錢掛國旗？真係愛國應該貼錢買國旗嘛

唔知所謂暴動嘅話保險包唔包呢

寫錯字係氣袋

啱啱樓下打波有人介紹我棒球棍
原來唔係好貴
佢嗰支都係200蚊上下
一下肯定會打凹

巴士上面有得供應，自便免費

唔係後面仲好咩
大塊又貴又通常冇保險

好貴

潮聯小巴

唔好

後面玻璃都係比較厚，比較難爛，操作上可能比較花時間

a柱呀

的士真係好多黃，但有國旗個啲唔洗諗，爆佢老母

每個門同panel都打幾下 如果係油過 會逐塊計

大銀幕好平

人地有 800 補貼
又係黨既精神支持 無問題

btw , 小心車 cam

分清楚係黃定藍先打好喎...... 傷及無辜好難叫人支持落去

收得錢掛國旗，咁就用返啲錢整玻璃啦

頭先食飯，同枱的士呀叔傾電話
話十月一會插旗，應該會成條車隊兜個圈就收皮
兜完會掉咗支旗先再開工

c處

咪亂爆人玻璃
除非你有方法肯定佢係藍
仲有呢個資料有幾撚頗重要?
所有野都要錢架啦

都話叫你班仆街咪撚爆玻璃囉
係爆玻璃旁邊啲柱呀
一爆柱就冇得救

咁對家咪又係要比錢 理撚得佢地邊個比

千其唔好呀,冇眼睇.

唔係個個的士佬都藍架

So what? 停工一日無二千

無左A 柱， 少左盲點，幾好呀

直頭搵野打彎ABC柱啦

咁咪win win lor

不要問，只投＂沒有＂

有國旗就爆

10.1 見到國旗車大家識做

其實換擋風玻璃好平，千零蚊就有，兩邊車門玻璃可能仲貴，爛車架先麻煩車門可以成度門換，車架要花時間dup仲要噴返油

你入fb的士group望下，1000內既事來Wo

千祈唔好打爛 A 或 B 柱，無得整
千祈唔好打爛 A 或 B 柱，無得整
千祈唔好打爛 A 或 B 柱，無得整

好重要所以講三次

爆就唔好無差別咁爆，你肯定佢係紅或藍先好爆，有啲的士司機係黃嫁嘛

如果燒撚埋車呢？

擋風玻璃條柱

小心CCTV

咁慘大家唔好推呀

召喚玻璃守護神

有旗先好爆
有時走佬仲要靠的士
已經少左黨鐵一樣交通工具

車頭玻璃好平 幾舊水有
後座車門塊細玻璃係最貴
利申 ： 車房仔

換

收到風有啲平嘅300已經ok求fc

哇咁慘啊
佢收少咗喎。。。做爛市喇

隨時係租車司機自己插
爆多幾部全部藍絲廢老都無得租車點算, 手停口停啊

上次有國旗果d 唔係拉晒去驗車咩

同iphone換mon差唔多價
大家千祈唔好打爛佢

佢地有的總包底 講明爛左都會出錢
隨便丟爆佢啦反正支那人民會俾啲血汗錢換

玻璃爆咗，柒婆會好痛心。

仲有倒後鏡

成個cam拎走啦 張卡咪係個cam到囉 好易拆架咋

本來運動一開始針對777，宜家變左的士佬，邊個會得益？
成個運動一直都係防禦性質，你變攻擊都唔緊要，問題對像係邊個，搞完的士佬運動就成功？

好似係活動期間有咩損傷就包，過咗10月1點知你爛車係因為咩原因

做乜要仇的？？

有國旗既的士 你架搵食車有麻煩了

爆完送返支旗俾佢

真 平平地x義都係千零蚊
但為左八舊而損失千零就抵撚死

插國旗得800, 點夠cover 呀。。。。

有旗爆玻璃

一枝旗 一塊大銀幕

係就搞埋頭尾燈

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

冇咁貴，但佢得八舊一定蝕

don’t ~~~~~~~

真係唔好亂爆人地玻璃

真
有啲的士佬都好黃
爆錯人就唔好啦

記得人地仆街，我哋先好還拖啊
係有的士佬係黃架

架車是車主嘅

香港大部分的士牌都是中國大陸人持有

支持愛國的士佬

留意有啲的士身在曹營心在漢，唔好打錯隔離。

支那旗

掛國旗個d係黃屍？

咁貴架，的士狗

車玻璃越細塊越貴
後又貴過前

唔好爆玻璃啊，畫面唔好睇

why not all

使L 5000

幾時做小巴

其實仲可以拎銀仔刮花哂架車

的士佬再咁撞手足，準備玩積木的士

前大擋風一定唔使咁貴
的士仲梗加平
而且更換都係半日貨仔
打凹車門仲好，佢要板金再噴油
無兩三日搞唔返

最細個塊好似最貴

塊玻璃舊喇
幫佢哋手換過塊新啦

千祈要肯定係藍先啊

口膠對付車cam

五千
除非返原廠
一二千已經得啦

搵食車唔信佢返原廠

個POST有聲,
RIDER 龍騎個OPENING響起

有好多的士嘅車主你哋都識
佢叫譚惠珠

聽講倒後鏡都煩

咁打A柱呢

唔好爆無辜的士佬
爆就爆有旗嗰啲

打風水魚價2500 (東方日報價）
平時一定唔駛咁貴

千奇唔好爆人玻璃呀 千奇唔好呀

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

千祈唔好呀

唔好打爆佢呀
搵食姐

千奇唔好呀 千奇千奇

大快人心

唔好爆呀

“得啦，唔洗多講，我識點做”

千祈唔好咁做

真·打的

仲有，車身插旗係違反Cap374A, 見到要報俾運吉署

有國旗既的士全部影相post晒車牌出嚟，得閒見到就搞佢。等佢嗰800蚊咁易賺

唔好爆玻璃呀

正前方多數有cam

大家記得係企係側面打落去
順手打埋側面玻璃

雖然遮樣
但越少證據越有利

呢個正

其實有好多的士佬唔係藍，打就淨係打藍的唔好打自己友！

國旗的士

岩！

你估愛國唔洗付出？

唔好 推呀

有的士司機好黃架，見我後生佢播榮光俾我聽

記得唔好搞親自己人
家父都係的士佬，但佢好支持我地㗎

收到

十一我唔要見到有任何支那國旗出現

自己友應該唔會揹國旗出街既

扯旗打飛機得唔得

剛剛的士撞傷記者！狗仔護送司機走人！車被圍鵝頸橋！十一點搭的士？大家巴打意見？

點都好，睇清楚先打

為左偉大既祖國 5000抵比啦DC9

玻璃會好慘咖

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

旺角 d仆街小巴有無計

唔好推呀

人地無郁手，你做乜打鳩人地
利伸：如果人地一郁手，支持獅鳥打返班仆街

咁維穩費咪要俾好多一部的士
成本好高喎
你地唔好咁做呀

乜都好
補多個 1823 舉報佢地插旗非法改裝

無揸開車嘅/唔熟車嘅，話俾你知，政府對改裝嘅定義係好唔合理
以前數碼電台裝個數碼收音機，或者最近中招嘅俾人話裝左DVD機
都係用非法改裝去搞人

所以大家要善用政府嘅野去回敬啲咁愛國啲人

車門同軩仲貴啊手足

唔建議開咁多支線任務，尤其依啲民眾打民眾嘅，毫無意義。
嗰啲的士狗明明無視哋就得

A柱係無辜架

up

重點

驚架車血糖低，出街一定帶定砂糖喺身，萬一架扯旗的跪低就可以餵佢食糖

前面5K好似吹大左喎，不過提下大家通常越細越貴

abc柱
彈車頭冚倒鹽水
睇見都慘

$800國旗

我真係笑撚左出黎

唔差在開埋頭CUM DOM啲垃圾去入機油果度

冇得 claim 保險？

唔係意外,加有目擊証人証明撞人後不顧而去而且拎埋行車記錄儀作燒毀,
百份百無得賠

A B C 個 A

聽日所有 有黨旗的士 黨鐵 大家會識做架啦 幫你慶生日

引擎壞有排搞啦

我睇你包得幾多個

爆玻璃唔好架嘛 犯法架

人哋而家連祖墳都冇埋，應該更加無後顧之休去走數

潮聯下話

收到，用盡佢

敵我不分?

愛國無錢收仲要倒貼陰鳩功